[IQ題] 士兵扮狗叫

猜食品

tca1200

樂天熊仔餅

Bingo (兵狗)

Soda rolls